［CSGO]急放爪刀vanilla 1300價錢可議

可接受面交 or入數（你先我後）

急放？
7折都冇 同我講急放

有幾急啊?睇過?
排5折收

$700 收

1蚊收